Office 365 試用問題

上年幫朋友公司裝365, 五部電腦

印象中佢寫明一個月試用。點知早幾日我先發䉰佢到而家都係試用版，micrsoft 仲未問佢碌卡收過錢。。。點解會咁

公司用小心啲
佢告你就麻煩

放心，到時一野扣返幾年錢

趁未追你數，改裝LibreOffice 6.4.4